世界三大災難：支那人、女人擔遮、女人揸車

落雨嘅香港中晒

女人用ATM唔講

仲有廢中廢老出街

點解係出街？因為無論佢地搭車、行路又好，都係好撚刻人憎

佢地咳唔識遮住個口，又一路行一路食煙做火車頭

仲有超級市場俾錢排哂長龍班C9先嚟數銀仔俾錢

支那女人擔住遮揸車呢

如果有支那女人擔住遮揸車呢？